[海賊]七武海實力應該點排

1.鷹眼（同四皇紅髮打和）
2.黑鬍子（黑暗果實加震震果實）
2.明哥（眼鏡先係本體）
4.熊（革命軍幹部）
5.羅（開room打突襲）
6.甚平（人魚空手道）
7.沙鱷（打路飛留力唔用霸氣）
8.女帝（勝在夠大波）
9.月光莫利亞（要儲影先勁）
10.巴基（廢）

希望推到5頁

白胡子個仔呢？_？

黑鬍子應該暫時第一..係睇到時會吹到幾屈

黑鬍子係四皇

大蛇丸都冇就收皮啦

唔識排

做過ge都計

七武海但係有十個

火影世界第一

但鷹眼唔怕黑暗果實（應該）
汀奇用震震果實未必有白鬍咁勁，
我覺得有得打

你唔講我都知

大蛇丸係隔籬po

女帝呢啲不穩定因素好難講
冇理由佢冇啦啦出嚟打贏晒啲男角 之後搞到故事亂晒

如果黑胡做過都計 咁佢嘅實力係咪只應計佢七武海時期而非四皇時期先

巴基>>>>>>>> 全部

7.沙鱷（打路飛留力唔用霸氣）

作者未諗到有霸氣

抽水真係要講明

鷹眼no.1

七武海點排我唔知，
淨係知曉一定>>>>>七武海

排海賊王啲實力根本哂鳩氣
堂堂四皇俾隻垃圾咬斷隻手

我都知

其實冇得怪晒尾田，連載初期個篇輯逼佢將四皇隻手賭落新世代

甚平硬食大媽一下， 仲即時還擊打飛大媽都係第六

霸氣就係用來打你元素化之後ge本體，
所以後期啲人先話唔好以為自然系無敵
就好似zoro斬冰女係專登唔用霸氣，
用左佢就死硬

本身啲二打六都已經銅皮鐵骨
俾炸彈炸刀劍割都係出下血
咬斷四皇隻手保守估計都要咬番三五七年先斷啦

黑胡一定係呢班人最勁
無爭議性

防高唔代表好打喎，
同埋你覺得上面個堆食唔到大媽一拳咩

真係唔知作者點樣吹到莫利亞曾經同四皇對抗過...

我心諗佢而家連一個四皇頭馬都打唔贏啦

紅髮係面子果實能力者，
淨係咬斷一隻手已經好畀面

摩利亞一定食唔到大媽一拳 兩年前甚平一拳KO佢咁制
佢比大媽打一拳,死左喇

所以咪排莫利亞咁後
我講緊前5食名一拳

係巴基之星上邊嘅海盜先勁

鬼咩，紅髮比隻近海之王咬時浸係海入面，
面子果實發揮唔到能力

有運氣先係最強，巴基先係第一位

頂上白胡子篤青雉，青雉係白胡子篤中之前係佢要篤果個位元素化左個洞出黎=白胡子篤唔中，有霸氣都冇用。

雖然無咩意思, 但試下盡量合理咁排

1-2.鷹眼/黑鬍(鷹眼上限係邊無提過,排唔到)
3.明哥
4-6.熊/沙鱷/甚平
7-8.羅/女帝
9.月光莫利亞
10.巴基

小白鬍排唔到, 9估就羅同女帝咁上下
同埋坦白講, 巴基/羅/黑鬍其實一直唔太當佢地七武海, 不過你講到話做過都要計咁即管排下

1.黑鬍子（最強自然加最強超人）
2.鷹眼（作者封為世界第一劍客）
3.明哥（第一個果實覺醒又有腦）
4.女帝（有霸王色既人上限都好高）
5.熊（果實根本全能，一定比人弱化）
6.甚平（硬食四皇加性格）
7.羅 (果實強勢加有腦)
8.沙鱷（同某雨天無能既人一樣，弱點太暴露）
9.巴基（不死，但同時打唔贏上面任何人）
10.月光莫利亞（垃圾）

個人心中鷹眼係第一，但鷹眼獨行俠，計總勢力鷹眼輸黑鬍子。

lihkg新手，唔識回覆，有冇人賜教
```

1.巴基大神
2.黑鬍子、鷹眼
3.白二世
4.熊、明哥
5.女帝、甚平、沙鱷魚
8.羅
9.莫利亞

聽聞鷹眼識卐解

你就咁講上面果堆,一定知你講前5名架

咁我覆緊條友唔滿意甚平得第六嘛

自推下先

黑鬍子 應該最勁,一吸一斥,有霸氣都唔驚,如果有醒覺跟本唔洗玩

我睇尾田點作落去

岩

銀時

連啱啱出城ge路飛都打唔贏，冇霸氣

計埋黑鬍子佢一定係最勁

平地上一定熊好打過甚平

女帝雖然有霸王色，但同果實覺醒冇關係，
同埋冇人知覺醒左會點，太少資訊

所以個身體比路飛打飛變小矮人都係專登GE?

一拳超人KO哂啦

巴基除咗霸氣外 應該都好難打

屌 尻排

啱啵 巴基頂上四分五裂真係同娜美初期成衝突

其實大家有冇諗過 鷹眼同紅髮 只係‘劍技’上嘅交流
即係好似第一季zoro打鷹眼咁樣嗰啲‘劍技’

一有霸氣沙鱷廢晒喇

求其一個新世界隊長都打贏佢

連初出道唔識霸氣既路飛都打唔贏

廢到

沙鱷好似無用過霸氣
應該係第8

果陣兩年前
佢都未識用霸氣
一定係

巴基後期實仲有份
無架啦，bug硬
同紅髮同期跟海賊王搵食有乜可能咁廢
同沙輸比路飛一樣
基本上依家睇返路飛一開始打果堆都夾硬贏

實力排行榜跟正式戰鬥出場時間排就得
越後出黎打就會越勁

如果鷹眼劈佢個下落咗武裝色都應該死啦
定係佢能力個設定係好似羅劈全身武裝色嘅偉哥咁
係咁嘅話真係好屈機 仲屈過自然系果實